花生：龍門老闆出律師信，直插人西群組！！！

人西群組入面個Jacky 鳩噏當秘笈？
痴撚線屈得就屈，亂鳩咁屌

等睇Anita割蓆

推上熱門

咩事

呢係好大嘅指控！推爆佢！

今次仲唔收皮

Anita快啲割！

摺埋個群組！

呢個人西gp 成日講d濕鳩野，可唔可以執左佢

留名跟進

乜証據詳情都冇，你話乜都得架啦

亂鳩咁屌，呢鋪仲唔食屎

推！！等睇人西仆街！！！

人西 幾時 摺？
一班妖物，人人得而誅之

牛鬼蛇神，班人開始屌人屌到走火入魔

痴埋健吾一定冇好野發生

亂鳩屈人嗰啲仆街落地獄啦

無事生非，好反感

仲怨婦過好人經濟既熱狗

人西唔係出名屌鳩健吾 ？

個Anita 都真係無腦西黎架喎，咁都出？

今次龍門反擊得好呀！終於唔再啞忍！

告尻佢啦，唔係真比人屈得就屈

亂咁屌人最後自食惡果

出得律師信應該真係俾人老屈 d藍絲又玩抹黑

最記得人西gp ： gphone 有口罩賣時，屌佢地食人血饅頭。又話level 賣咁貴，人地 理的 $70都唔使。on9，全城冇口罩，hktvall 理的係$6X，但一出就俾人掃哂。叫人唔好買gphone, 屌佢地on, 佢記低邊個屌佢就踢佢出gp... 全美地為反而反

Anita最愛北京

人西group出得都唔荒正常

推

要繼續落力屌鳩人西，佢哋自以為正義，其實就邪惡到不得之了屈鳩人老強

砌得就砌..真係抵俾人告

推呀推呀

做得好，diu你太多ed垃圾週圍放流料

Anita幾時割？

垃圾藍人page

記住Anita話北京係佢另一個家

係 叫佢姥姥

其實人西係乜9 嘢人來？點解咁都有咁多fans

A

我諗超過90%人入去係為咗食花生

屌對外啦

咁型千祈咪撚縮呀

抵死

Push

Anita

等睇人西瀨嘢

支持龍門